砌機人工都唔差

有冇得諗
順便拍埋vlog做youtuber

都唔止係做師傅咁簡單
要包埋好多野

fb見過，d件貴到癡媽筋
叫做好過某d網鋪既

我講緊未x科x，科x/zexa個d，恆x，accexxxxxx

3年經驗先18k

仲要可能係15k

分分鐘15歲出黎做m記，做3年做到18歲都差唔多人工

sorry M記冇可能

做3年大概係最低工資+2-5$左右 除非係特別鋪例如機場/海洋公園之類

機場/海洋公園而家 ...

失業一年
有份砌機請我 得$12300

一日做9小時 30分鐘食飯 一星期做5日

有佣金成份....要賣野！？

做5日咁好？

人工低到咁 仲想我做6日

正野喎
搵下其他砌機鋪做下囉...
求包膠..

仲要我做埋測試
15號第一日返工講到明叫我試ram 同試火牛

試下會唔會爆炸?

不過我唔係香港做

有冇d 逐單計
純粹想過下手癮得閒砌兩部

維修係換parts定修復parts

下
深圳工廠做？

番6日

黃金有邊間同你行五日制

腦場sales不嬲都係咁

頂爛市，連登免費推介硬，出砌機list

有緣的話，同你砌埋部機都得

落到場乜鳩都要你做

不如返法奧或飛馬仲好
淨係聽電話答問題同砌機